中美貿易戰致新加坡GDP增速大跌

//中美貿易戰的影響並不侷限於這兩國之間，對其他國家也產生了影響。因貿易戰的影響，新加坡的經濟數據表現不佳。

新加坡《聯合早報》當地時間7月12日報道稱，在中美貿易糾紛升級和電子業週期下滑的大環境下，新加坡經濟第二季度僅增長0.1％。

這遠低於之前經濟師的預測，經濟師的中位數預測是增長1.1％。這也是十年來最低的季度增長，2009年第二季時經濟萎縮1.2％。

新加坡貿易和工業部（MTI）在一份電郵聲明中表示，按季度、季節因素調整後和年率計算，今年第二季度新加坡GDP較第一季度萎縮了3.4%，也同樣遠遠低於路透社調查的 3.8%的按月增幅。3.4%的按月下滑，也是新加坡近7年來最大的季度萎縮，上一次出現如此大幅的萎縮還是在2012年第三季度，經季節因素調整後當季GDP按月萎縮4.1%。//

唔怪得李家成日話希望中美和談啦

仲呼籲美國接受中國做一哥

星州一向都自私自利兼奸狗

中華人民共和國新加坡特別行政區

坡仔唔駛咁驚驚.

777搞了個送中出嚟, 變相變咗香港狂走資送錢俾坡坡, 雪中送錢, 坡仔今次直情係不勞而獲, 贏晒!

持平講句

李光耀鼓勵國民學英文

其實都係唔想自己國家做中國人

希望人民擺脫中共思維

可惜新加坡都係離唔開權威統治

波狗

有冇人幫佢地轉返簡體字？

最弊佢個仔唔係咁醒呢 前排先得罪越南柬埔寨 又盲目奶共
睇死班坡豬遲早滅國

睇唔撚起D坡仔

不忘睇坡仔仆街 爽

滅國未必

不過未必李家派系揸旗

新加坡愈嚟愈多南亞

華人出生率唔夠玩

遲早變天

南亞仔又贏

新加坡出生率全世界唯一一個國家唔過1.0

坡狗

唔係好發達咩

仲乜唔扑嘢

生個仔出黎就要同人鬥，一世人都行精英優生教育，睇住個仔咁受苦，你都唔想啦。

Agger 所以新加坡收皮係五十年內嘅事 強如李光耀都擺脫唔到華人嘅短視同急功近利

死坡狗跟共狗食草啦

好多中美之間的貨，都係經過新加坡轉運。

支持南亞仔渣旗
UST南亞仔做星洲總督

香港獨立第一時間就要撬返新加坡啲外資
再吸納返移民外國嘅港人資產

我明 所以都係反問

笑9坡仔

其實香港都唔好得去邊，都唔係幾笑得出

咁我要叫NSU南亞仔幫手先